Proclub 再招人

隊波d1 d2 上落，拿過4次 d1 冠軍
但兄弟各自忙少左人打
而家想找有經驗cb rb, lb join
有興趣留psn or TG

睇錯pornhub

屌 睇錯pornhub

Tg :dlllmmmm

tg: hugo1991

same

pornhub有家庭plan ?

輕鬆玩得唔得？想入

本身隊D1波解散咗
想搵輕鬆踢

多位置

GK要唔要

留左名的朋友仔，我另一位隊友會contact 你地，thanks thanks

可以打到閘同翼 想輕鬆玩

有興趣

C 兄打開咩位？

已經有兩個

CDM

太多，想找後防

隊友hi左你，但c兄無應機，打開咩位

Push

CB 或LB可以試下，間中都有打

認真地再找後防
玩開，專打後防，cb/lb/rb, 識得stayback
太多ching 入左後轉左打前場
有興趣留tg 或 psn